六旬漢6‧16天星碼頭遭推跌亡 警拘一青年

民陣6月16日發起反《逃犯條例》修訂遊行，當晚10時許，一名六旬男子被發現倒臥在中環天星碼頭對出，送往瑪麗醫院治理，兩日後不治。驗屍報告顯示，他的後腦有一度13厘米裂痕。

警方經調查後，事主當晚曾與另一名男子因排隊上船發生糾紛，被人推倒在地上，後腦着地。警方今日（26日）在屯門區拘捕一名26歲男子，涉嫌謀殺，初步有人承認與案有關。港島總區重案組總督察冼國明稱，二人不相識，事件不涉武器。

警方消息指出，該六旬男子當日到太古廣場，悼念前一晚在該商場高處墮下的男子，而26歲男子則剛完成民陣的遊行，二人當時正排隊準備乘船過海。

做咩咁衝動

呢單野有冇更新？

幫佢推